Кредиты
=======

**Фича**: сделать страницу статистики по кредиту: переплата по кредиту; сумма уплаченных процентов с разбивкой по годам; и т.д.

Баланс
------

Баланс имеет смысл только на какую-то дату. Поэтому **текущий** баланс невозможно хранить - его можно только вычислять.  
Храниться будет начальный баланс, а баланс на нужную дату (текущую или дату платежа) должен вычисляться как `начальный баланс + сумма всех платежей на указанную дату`.

Платежи
-------

Платежи хранят всю историю изменения баланса - и пополнения и списания. Списания имеют отрицательную сумму.  
В комментарии можно, например, указать предназначение для нестандартных платежей: страховка, комиссия за справку и т.д.     
**Фича**: добавить фильтр по знаку платежа (пополнение/списание).     
**Фича**: выделять разным цветом пополнения/списания.

Дни Рождения
============

**ToDo**: для безпроблемного тестирования на любом устройстве или эмуляторе нужна заглушка для провайдера контактов.  
**ToDo**: как следствие - нужен DI Framework, например Dagger.

**ToDo**: написать интеллектуальный парсинг дат в произвольном формате.  
[тынц](http://stackoverflow.com/questions/18473855/how-to-handle-different-birthday-formats-skype-returns-jan-1-1970)  
[тынц](http://stackoverflow.com/questions/7212106/how-to-parse-two-different-type-of-string-formats-to-a-date?rq=1)  

**ToDo**: реализовать заполнение элемента списка в фоновом потоке.  
**ToDo**: реализовать кеширование изображений в памяти.  
**ToDo**: реализовать ленивую загрузку фото контакта.  
**ToDo**: реализовать вычисление и отображение восточного календаря.  
**ToDo**: реализовать отображение Toast/Dialog с названием по тапу на картинках.  
**ToDo**: добавить кнопку меню с выбором способа сортировки.  
**ToDo**: в нижней строке выводить возраст и кол-во дней до следующего дня рождения.
